畢業之後 日日都係坐公園扮返工 今日終於第一次畀家用

呀媽嚇到呆咗
仲打俾老豆話今晚斬料

有無人識d 黃嘅地上經紀
想睇千來萬嗰d 私人單位

戴口罩都罰25000啦 on9

人人有車上

要倒蝕？

又買一層樓了

咁而用錢煽動到人出去既話，我係中共就出夠double叫你地班後生仔起屋企坐定定啦

嘩！
以閒閒地一日幾千人計
咁就幾億 咪可以振興經濟囉
係呢 話時話 其實點出糧架？

咁咪即係用錢收買我地？

倒貼架扑街
起碼3萬1次

好似係payme

8000 一日咪仲高人工過popo
咁唔知邊個先冇地位呢
收錢做野又可唔可以叫勤力番工 上進呢

已經約左agent睇樓

上車無難度

結果老豆忍唔住斬左個弱智老母做料加餸